[神戲］黃秋生同鄭裕玲 27年前既香港預知

黃秋生係克警
鄭裕玲係中共特工
老人係中共高層

表姐你好野

以前班人一早知回歸有問題啦 唔係點會有97移民潮